00後青春無敵暗串8、90後係廢老！！！

呢班00後真係不知好歹
講撚到fb係呀媽細個幫佢地開自己唔會用
有冇咁撚老呀facebook
係 而家係少咗人用但冇去到qooza xanga咁耐世紀之前囉 fb都係04年既事姐
仲有乜撚聽收音機 聽郭富城 俄羅斯方塊
喂我老母都唔玩啦
我又真係唔係好覺而家仲會有人特登開住收音機黎聽喎
最多咪揸車個啲會禁下黎聽
不過有早霸王 公子會 唉屌不過你地又話老餅架啦

講到90後係古老化石咁我真係屌哂你地老味
90後最老都未到30歲
係啦 知你班花o靚ken後生
你地唔會老既
仲要咁撚自豪？
你班蝗童 成個香港都插緊你地呀
仲夠膽死用普通話拼音打廣東話！？
全部同我拎哂去人道毁滅啦冇撚用架啦死廢閪

00後好型牙 ^_^ 好撚有創意呀
縮返去老母閪到玩抖音講蝗語啦 繼續吹捧你地個班濕鳩蝗泡整容明星
毛都未生齊仲係到亞支亞左 冇得救

垃圾死偽泡蝗種拎去打靶啦！！！

今年已經是二零一八年，原來千禧寶寶也都要成年了。曾經青春無敵的80後、曾經是年輕的代名詞的90後，原來早已被00後追上，甚至10後的小朋友都開始長大了！

還有比歲月更殘酷的事嗎？有！
當80、90後還覺得自己是個年輕人，原來身邊的00後已經稱呼這些80、90後的人為「古板、跟不上潮流的人」。當你被這些00後的話氣到的時候，別忘記曾經的你也是這樣取笑60、70年代的人，現在就只是轉換了角色而已... 大慨歲月不饒人就是這個意思吧！

那究竟現在的年輕人喜歡甚麼、玩甚麼呢？一起來看看80、90後與00後兩代人的代溝去到甚麼地步吧！

成班垃撚圾，見到啲嘴臉都想一巴煎埋去

00後=狗
全部都係垃圾

嬲到升天了 點解可以咁撚自豪 睇下佢地啲死人樣

過主啦 你老母就真係廢老啦

玩俄羅斯方塊得罪你？

唔係我玩開candy crush

又貼content farm

收音機out? 你考公開試都係用收音機咋

以前仲用緊sony ericsson個陣會禁住黎聽

抵屌喎

支那賤種

00後全面退場

一隻濕鳩00後偷偷留下負皮

做乜鳩
我90後但都係18歲咋喎
講到我哋好似好老咁
CLS

99？？
講到我地6、70後唔識用手機咁

10後都未出聲啦

咩年代咪又一撚樣

就算我十o靚歲個陣都唔會覺得2X叫老啦
90最大今年都係28咋屌

每個十年代都有人批鬥。慣了

分年齡真係一係最on9嘅諗法
總之反共就係自己友
理得佢係bb仔定人瑞

90後都叫食到港英條尾水
00後真係全部都係腥港人

我反而好奇00後係咪以為電台只能用收音機聽

以後應該係我地10後既天下😤

10後最大都係得8歲
Btw以前讀緊低form個陣成日都比啲七八十後、報紙佬話我哋港孩 明明大把人都唔係咁
而家到我哋大個咗 就要咁樣批鬥細過我哋嘅人？唔明點解呢啲咁惡劣嘅風氣要一代傳一代 好似廢老咁

以前最多話90後唔做野姐
未變蝗喎

她朝君體也相同 ，第一時間諗到VIU TV播緊果套「年齡騷擾 」

00後果種愚昧無知就好似南韓人同支那人啱啱改革開放有少少錢嗰陣，根本全部都係土豪未見識過世界嘅暴發戶

你串我唔緊要 wfc
最慘佢哋接受支那嗰啲劣質文化
假假地我哋之前都係面向全世界
而家後生嘅都轉晒面向支那

講得出呢d既00後根本無接觸過8，90後，佢地覺得8，90後老餅只因佢地心智仲係好撚細個

G持

拎bno先叫香港人

可能係以為啲呀婆係到un下un下開風扇會聽鳩個啲

Rubbish腸

而家係我地比人串廢老

仲要啲tone好似做左大半世人咁

冇啦 東乜撚野方之珠呀

佢地啲口吻先黑人憎 知啲唔知啲！！

未見過正常既00黎
全部都on on99咁
好撚蠢

80頭班友真係會做依D野

講到我地就黎兩腳一伸咁

真係牛下牛下成班傻鳩咁

十年經post

Decate

睇到想打爆個mon

Agger

佢哋考Dse咪又係要用收音機
到時咪撚考啦

用腦電波接收

果個cool牙4眼妹 話890後仲打onlinegame個樣衰到呢
似班00後打手遊咁智障咩
仲話自己出去玩 咁既款咪又係行商場 講到自己蘭桂芳女神咁款

出去玩
玩佢老母閪咩
咁細個就去公園啦

嬲鳩

咩舊電視 咩唔識用電話 你地玩緊d低能手機game 都係8 90後寫嫁 仲有FML 簡寫就簡寫啦 潮乜野語

柒到出煙呀呢班垃圾！！！

成班小朋友

無所謂啦 遲啲咪又比10後串

無限loop

90後都唔會咁白痴笑人老 係00後先開始興串人老

以前我地係被串唔做野姐

收撚皮啦00後支那賤種

岩聽

印象中真係好少有人笑七十八十後做古老石山

而家有手機 啲所謂潮term周街傳啦
以前邊有咩廢老廢中

最後問點解自豪 竟然答因為後生
有邊個未後生過?咁都好自豪

00後個死人腦未發育嘛 講野唔經大腦

其實哩班00後絕大部分人仲係依附緊60，70，80後所提供資源生存，有咩咁自豪

小朋友講野唔好同佢地計較啦

依個答案真係笑死 我地早你十年後生啊 係咪我地巴閉d啊 垃圾00後

真係笑撚死
呢班00後中學生
真係跳樓死得少
最好全部跳樓死撚哂佢

自你老母豪呀

如果我係你地見到自己係00後, 我一早死左啦
好在我係80後, 又高質過90,00後
差好遠

咪撚on9，根本咩年代都有弱智兒童架啦
呢啲content farm真係訪問到個心智正常講嘢有紋有路既00後都唔會剪出黎，因為唔夠爆
相反好似片中鳩噏既主角咪有剪出黎既價值

呢啲page都係想引發兩代罵戰有迴響
咪撚中伏

將著短褲寫落cv，見咩工都請啦

人地都未笑你班垃圾零零後崇蝗用大陸野，唔撚知以為8、90後就攞生果金

揸車唔通睇youtube咩
一係聽歌一係聽收音機架啦

以前未有智能手機 用部se夜晚聽新香蕉
屌鳩人都幾爽 坐巴士地鐵睇下報紙
反而用手機 仲少吸收多元資訊

佢哋啲自以為是又老積嘅tone真係好撚乞人憎

其實10年前啲80後都係睇唔起90後

咁嗰陣啲90後會唔會串80後老餅呀

it狗表示熟智能電話多過你班00多多聲

使唔使咁嬲啊
好小事咋喎

唔駛it狗都熟過佢哋啦 智能電話都係80 90後玩先啦
當初咪又係人哋教班幾歲嘅00後

以前真係唔會串人老，最多係覺得佢地大哥哥姐姐咁 呢班支種躝癱最多得個18歲，咪又係細路，以為自己主宰緊個世界緊

呢種00後冇得救㗎啦
不過唔係全部都係咁
至少我識嗰啲好多都好高質
有幾條友成日同我討論政治議題
有啲又成日唱張國榮同劉德華
有啲仲要好齊心咁樣全班一齊反簡體
仲集體屌鳩嗰個用簡體嘅老師
咁係咪所有00後都係好似我哋所講咁呢？
定係我哋睇得太片面 淨係接觸到最蝗嗰一班？
呢啲先係個真正嘅代溝問題
而唔係好似樓主嗰個所謂青春無敵嘅on9仔咁

成班智障樣

香港地要有錢先有得串有得威 教精你班撚樣00後

因為正常嘅唔會接受訪問

班00後 他朝君體也相同
除非早啲死咪唔怕老囉

On9... 條女話用電話方面勁 .... 識唔識撚刷rom改機先🤔？ 解壓個zip都唔撚識啦

班00後最好唔好老

班00後又唔識野，又無知，又冇料
憑咩話人廢老呀
明明自己幼稚仲好意思話自己後生黎打飛機

唔好咁講...
佢地覺得識開app store down app 落黎用到就叫勁嫁喇

00後連Instagram都唔識讀

橙新聞好似係蝗媒

佢哋係咪當屋企人 即係老豆老母就係80後 90後

aggar

難聽過粗口

00後又有乜創意咁巴閉呀
係唔係講幾句蝗語覺得好有創意？

你地老豆老母遲早俾我踩住上

乜撚野叫無70後嘅堅毅 無00後嘅創意

佢地咪又係8 90後b出黎

老你老母

代溝？代你老母溝呀

遲下就輪到班小學生屌班中學生老餅

用XX後去區分人真係好on9
以前係得中國先用呢啲字眼
依家香港都潛移默化用埋

班傻閪口中既80/90後
講到好似係50/60後班廢中廢老咁樣
乜撚野用qq唔用ig都講得出
到底有幾無知

雖然呢D訪問肯定cut最on9既人出黎做gimmick
唔敢講全部00後都會係咁垃圾

人地話一代不如一代 原來係真

依班人一睇都知係00後入面比較少見識既mk妹屋邨仔黎

你呢句

屌佢老母佢個死柒頭想點
樣又蝗
返上水啦屌

唔緊要 遲啲10後又會批鬥00後 20後又會批鬥10後

條友成個mk咁

聽收音機都話out

班人以為大佢十幾廿年老到唔識用電腦？

乜條友覺得自己好fashion咩
乜wechat已經好耐歷史咩？
乜我地唔會用ig咩？我用ig既時候好似佢地仲讀緊小學
乜我仲會拎收音機嚟聽咩？
乜依家d正常屋企仲有d舊式電視咩？
周街80 90後都著短褲啦 佢地隻眼有問題？
仲有創意同堅毅唔係睇人架咩？
全部00後都好有創意？

睇完 覺得佢地好on9

我有bno

我個名出現咗

好名

拎哂啲井底之蛙既comment 出黎播

無問題
俾你型多十年
之後到班10後串鳩你地

過多兩年班00後出到黎做野 到時肯定含哂撚

原來冇見識都可以吹噓
係呀你班00後咩都唔識就最巴閉

睇打扮都知係00後入面中下個批 好明顯依班人本身都無咩見識 見既人都唔多

佢地係咪唔識分80後同80年代？其實佢地知唔知xx後呢個term點解

依啲叫fashion？

壞電腦唔好攞黎整

呢班00以為自己真係青春無限
特別係個cool 牙 我係你老豆早知射你埋牆
00又笨又冇自己特色又冇童年真係乜柒都冇

橙色衫同白色衫嗰兩個四眼妹 咩年代讀書都有依d樣
依d擺明日日返學放學 出街都唔會出太遠 見既人主要都係圍內個幾個朋友 好迷明星 咩都唔識但老師好鍾意 所以好有自信個d學生

蝗撚到

80年代就真係老啦

咩叫依家00後會出多d街
80 90後成日打online game

90後又擔唔到大旗 冇x用

成班中晒伏
整片班人問埋d咁既問題 擺明有心引戰 呃click rate
呢d垃圾媒體真係死全家

我可以一次過食兩支煙呀
你地夠秤食煙未呀00後

支那蠻族好撚新潮啊

快撚啲躝撚哂翻支那去咪留喺到啦

應該都係 我細佬妹都係00後
但好正常

係連登講理性

老同廢老都有分別既
片入面啲細路當曬8、90後係廢老
究竟佢地有幾無知
做訪問果個都應該係80、90後啦，啲00後咁答唔怕比人大拍大拍車落去咩

Btw出片果個是咪有心分化

小學雞扮大袋defend #dog2 搞清楚啦你班柒頭小學雞中學 根本自卑到自大 根本冇人有interest去分化標籤你 係你自己要惡人先告狀 根本對班自大的小學雞don't give a shit d傻仔小學雞最like衝出來柒懶叻 將靑春期果種青少年的自戀主義荷爾蒙發揮極致 其實部分係自卑衍生出的自戀自大 青春期個個都ff自己係被選中的細路....殘酷的真相直至出黎做野先知 D怪獸家長又唔識教蹤壞哂 咪造就出垃圾mk 5p囉 就好似依度00後主場的連登咁 你班00後要扮勁巧威自我生矮化wfc? 依家串到人影響到人咪俾人屌囉 預左要還架啦 90後巴絲咪睇下00後可以串柒柒多幾多年囉 出來社會大學睇下點

擺到明剪啲最 juicy 既出黎
引班80後大屌特屌
笑下咪算
動真氣就on9了

習慣下啦
老左變撚左玻璃心廢老就唔好

仲洗問 引戰引到出晒面啦
一種米養百樣人 本身用xx後黎區分人已經夠晒on9
條片仲要不斷叫受訪者比較80後90後00後
實唔啱聽架喎
激起d無謂矛盾

好心連登仔咪咁玻璃心 呢d垃圾片睇完咪算
下下執住幾句on9野黎話人地成個generation都低質
我又唔覺得呢種行為好理性好高質

利申 90後

咁我地依家都係討論下

凱婷

物以類聚人以群分 唔係以年代分

鍾意支那啲低等文化既就唔好咁辛苦留喺香港喇

how about 狗校secret中文字vs狗字(+拼音打字)之爭?
我都未同你計啲人喺學校講狗話
根本00後戇尻垃圾就係大多數, 只不過係程度上嘅分別
唔使用什麼 content farm去 sidetrack 佢哋係垃圾嘅事實

笑住agree
真係咩年代讀書都有依啲樣

00後咩都唔識，咁樣好咩，連四大天王都唔知，on99

弊在更加多人真係覺得00後點點點 咩一代不如一代之類

條柒頭個古董髮型

最好笑係話會著短褲同識用電話
識玩王者同食雞囉
叫你ios jb android自己破解都唔識啦

老mk🤮🤮

其實你明唔明個問題喺邊?
有啲嘢叫新仇舊恨
佢哋低質唔係單計依條片嗰幾條傻尻, 佢哋只不過係戇尻嘅極端
但本身繁狗字之爭? 粵狗語之爭? lihkg狗校之爭? 德望事件?

用返你嘅說話其實可以套落去支那人啲惡行度
班友落嚟香港周街屙屎都只係個別事件, 因為每年幾千萬人次落嚟
唔可以就噉定性為佢哋有問題/低等民族

個樣蝗撚到
十足十大陸仔遲咗10幾年先追上香港mk潮流但當正係最新潮

證明00後好撚無知同8090後比較老
但年齡唔代表知識
呢班人仲怪獸過港女

00後講野好低B

明明係佢哋啲蝗父母唔識用電話
就講到80,90後全部人唔識科技
訓醒未
唔想再俾人屌就唔該班人用下個腦講嘢啦
00後

80、90後兩代咁和平
點解一到00後 大家就世界大戰

其實好簡串90後上位唔請/唔重用00後
佢地已經可以收皮 仲點自大落去

收陰肌梗係用黎聽一馬當先啦

味係

因為佢地極濕鳩
同死罪 崇蝗

佢地咁低B想重用都難啦

而家班細一出世已經有網上
腦未開竅就睇content farm
睇得多就以為自己識好多

見佢地講句野邏輯都無 例子又唔提
八九十後細細個冇經歷過資訊爆炸既機會
要去到高中 上到大學先有smartphone
諗野on9極有個譜

乜撚野叫唔識用電腦 唔識用電話 乜撚野冇創意？？？
你地用緊嘅app 玩緊嘅垃撚圾手遊邊撚個寫嫁屌你老母
我地由每6秒6毫到依加vr 你班撚樣一出世就咩都有 食屎啦

染金埋就似90年代啲古代mk

咪臭係
剪啲正常既出黎有鬼人睇咩
啲content farm 做乜都係為hit rate
要hit rate 就要Make noise
要make noise 首先要摟屌

利申：80後

真，根本係部份media特登製造格閡。唔駛咁介懷，畢竟我地都曾經無知。

未睇段片前對00後真係無咩野
睇完覺得佢地好撚無知

10後是未來主人翁

話冇創意條囝囝幾靚仔
等姐姐坐上佢身上懲罰佢口出狂言

00後只可以揸特衰/支國護照

作為90後
淨係覺得自己年紀唔細但都叫年輕人
好歹96-99都仲讀緊書
啲00後個腦係咪未發育完
以前佢地果個年紀 我都唔會覺得80後老 最多係覺得佢地屬於大人

00後都會大
再咁臭串落去睇佢地大嗰陣佢眼中啲廢老會唔會唔請佢，歧視佢地標籤佢地 廢老嘛

bno都唔知係乜

唔明00後點樣有創意

其實有無諗過啲垃圾媒體係特登edit一堆戇鳩啲嘅00後黎造成呢個效果

利申 九十後

除非你哋班00後以後唔撚洗打工
如果唔係我請一個00後契弟玩一個

班00後係條街見到我地咪又係縮埋
由得佢地自己打飛機

手機遊戲都係 online game 嚟
出去玩既意思分分鐘係 ptgf

我用iPhone X個陣你班小學雞仲用緊我換落黎比你用個部
你屋企人問你點用就= 80 90後唔識用電話

嘥鳩氣，啲廢00後最叻係冇料扮有料

所有人都後生過 我地曾經都好似佢地咁唔識人情世故 講野唔經大腦 我地以前何嘗唔係咁

不過屌你老母班撚樣真係睇撚到我眼火爆

依加00後最潮就係識玩抖音

佢哋係咪以為80後=80年代啊

90後都係大你地十年姐 有幾老

幾欣賞佢地老豆老母
生啲咁既on9

佢個陰想點

個下巴好似蛋蛋

係咁架啦 人之常情姐
我讀緊書成日覺得有排先出黎做野
做野又一定輕鬆過讀書
誰人未曾天真幼稚過

好想當個90後係個細路咁打

又老屎忽一句 以前我地點會咁講野

無所謂La
後生果時實係咁
有時諗返起2000年頭
仲On99咁諗 千年蟲
所有電器信號 歸零
好驚

但原來都成廿年
過多五年就係10後世界
90後都做哂人老豆老母
仲邊好意思講年青

當90後都進入3字頭時
證明香港地回歸 只有一半時間

屌 咁撚柒

2012年無啦啦時間過得勁快
可能係我地真係大了

垃圾00後 你地撚有童年咩？

香港嘅童年本土文化咪就係比你班00後毀滅左

聽講呢班人背後係中聯辦喎

00後啲老母冇撚一個識教仔

個個樣都柒下柒下咁00後喎
講嘢又寸佢地講得啱佢地真係無人生經驗，尊重人又唔識。年齡都自豪咁幼稚園啲靚仔咪屌打你地。死翻去做功課啦

咁係點講 我都唔記得左
細過都無人問過我覺得70，80後係點

資訊科技太發達
宜家d小朋友上網睇好多野
比我地果陣早熟
或者應該話佢地知既野比我地果陣多左
所以就懶撚叻 自以為是

我地以前玩既野純樸好多

對戰card game
激鬥戰車
瑤瑤
爆旋陀螺
online game(呢個係比較毒）

全部都係可以落街同人面對面識新朋友溝通既遊戲
其實真係好開心

宜家班00後細細個就學人上網罵戰
比起屌佢地 我更加擔心佢地第時會成長成咩人

如果呢個係科技發達既影響 真係好撚驚以後每一代既小朋友都係咁撚樣 我地以後都未必見到好有童真既小朋友了

利申 90後

細細個就紋身 仲要讀書年齡就染頭 一睇就知係咩人啦

點解咁鍾意搞年代分化
我真係覺得好無意義

成班00後垃圾比支那文化洗曬腦

講創意應該唔夠80 90後黎啦
由細玩既野多元化 睇住好多野由冇變有慢慢進步改良
邊似00/10後咁好多野都係單一 細個冇咩玩具 淨係打機ipad咁
係佢地眼中肯定覺得電話一定係成部iphone咁
相反好多人見證住電話由有線變手機 摺機 推機 果堆 先至發展到而家依一代 亦都係見識多先可以諗到更多新idea

咩事呀 想講 我係90後 但我完全明FML係點解囉
仲有 老土？？
同埋 個個喺優點個part 都淨係講得出後生
好快輪到你地啦 過多幾年睇返段片真係驚你忍唔住講左句fml呀
睇到有個話儲車票.. 票你老母 車飛呀傻西
講蝗語係咪=你好後生

理性討論 佢問00後有咩優點 8,90後有咩缺點
咁8,90後的確係老餅00後 除左哩樣00後又冇乜其他野好過8,90
同埋佢問自唔自豪 咁老閪都答自豪啦
根本啲題目都有問題 引導人地引戰

哇屌 1:15秒右邊條mk搞撚完佢個頭未
啲語氣衰撚到
痴撚線我96 啱啱先過21生日同grad
就比人叫老野！？黑人問號

連登仔一向炒開車 人地搞緊分化都唔知
係網上盡力踩00後 出到街咪又係嗲都唔敢嗲

90後真係好撚慘 次次年代分化都中槍

你班老野真係笑撚到我
我當年咪又係咁笑我大一個補習miss老野
有咩問題呀
對個十零歲嚟講，我地大佢十幾年呀
對個小朋友，大一個月都大好多啦
真係唔記得以前係點諗高form啲老鬼？